[文宣繼續] 警察水炮射一人 幫手推

Push

幫推

推

push

維維頂住呀

Oc foam 嚟，唔係水炮

警犬開始玩水 大家揾密實袋 袋起啲電子用品

Pish

唔係水來 係胡椒噴霧

Respect

係比胡椒噴霧濃10倍嘅噴劑

。

上咗英國衛報FB 👍🏼

繼續推

仆街la 警犬

仆你個街笑左

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

屌你老母又恰小市民
推！

我真係發現唯唯其實好努力

pish

1人友都射

推吖屌

推啊屌！

好彩唔係影到正面

推
屌你老母

弱撚智

痴線，得一個人？？？

入去upvote啦
申請account唔難

推去anarchism subreddit 少紅底
幫推

痴線一個都噴
推爆佢

狗都不如啊 翻去你哋老母閪窿再投胎啦

仆街政府走狗

精嚟架 傻閪

推上外國

上咗the new york times

推比全世界見到

不推不是人

推撚到火星人都知

放左上9gag

push and upvoted

推呀

撞

屌你老母
推到你仆街

痴鳩線死黑警

搵一條友黎試試威力 良心

推呀推呀

錯post呀，嗰個post係條友個人subreddit，點推都冇人睇到

推呢個r/pic

真係屌佢老母，隨左恰鳩市民仲識做咩？

呢個時候我地更加要比外界知我地既立場同理念，麻煩各位將個宣言周圍 share，
解釋行動者理念。海外人士可以的話，
用英文簡單總結行動理念，send 去各大媒體：
行動者絕對唔係盲目崇尚暴力。

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

Cannon, not canon !

你老母
推

屌你老母臭化西仆街警犬 仆你個街係咪真係可以比人洗腦洗到泯滅人性

DLLM警犬

屌你老母

搵人開新post，停止推呢個，thanks

upvoted

得一條友都用咁大支炮😡😡😡

屌黑警老母!!

Bloomberg

CLS

麻煩各位知道嘅各位提供資料

有冇人知道各區物資邊度收集

要世界媒體都報

PUSH

唔係催淚水黎咩？

推吖

Reuters

The Catholic Diocese of Hong Kong called on the government not to pass the bill “hurriedly” and urged all Christians to pray for the former British colony. Lam, who warned against “radical action” at the latest protest, is a Catholic.

搵人email 叫佢改返係 pepper spray

唔夠人喇

幫手 唔好唔知做咩

推！

屌你老母死黑警

old news?

真定假㗎 10點幾 一個鐘前 只有一條友爬咗上解放軍爬上又即爬落嚟 未有見呢個阿喂

黑警死扑街

一人都玩水

假㗎

呢張相國際已經用哂放心

TVB：警方向暴徒 發射水炮

推到外國

Up

屌你老母係咪痴撚線架

好夠薑

係twitter到retwt啦

死黑警

死差佬

見到維維咁落力 我先敢拉埋幾千個同學去遊行咋